{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007937",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 밀레니엄빌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用できるペンション以外は入室を拒否する場合もあり、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び施設利用時に被害が発生したり紛失した場合、宿泊客が責任を持って損害賠償をしなければならないことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙のために指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しされます。 期間未確定で料金や料金表が間違って表記された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再度予約することができます。 ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。 ペンションでは予約特典としてメゾネットタイプ、幼児/子供連れの場合は安全に注意してください。 一軒家の客室ではIPTVとWiFiを利用できます。 客室でインターネットを便利に利用できます。 バーベキュー場ではバーベキューをご利用いただけますし、炭代は別途お支払いいただくことになります。 ペットと一緒にご利用いただけますし、追加料金が発生します。 ペットの重量制限は4kgから6kgまでで、最大2匹まで可能です。 駐車可能なスペースが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加は可能ですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用できるペンション以外は入室を拒否する場合もあり、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女で同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用中に被害があった場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時に被害が発生したり紛失した場合、宿泊客が責任を持って損害賠償をしなければならないことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙のために指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるように言っていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って表記された場合はどうなりますか？",
            "answer": "期間未確定で料金や料金表が間違って表記された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再度予約することができます。"
        },
        {
            "question": "人数追加は可能ですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "特典として何が提供されますか？",
            "answer": "ペンションでは予約特典としてメゾネットタイプ、幼児/子供連れの場合は安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室で何が利用できますか？",
            "answer": "一軒家の客室ではIPTVとWiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "客室でインターネットを便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではバーベキューをご利用いただけますし、炭代は別途お支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にご利用いただけますし、追加料金が発生します。ペットの重量制限は4kgから6kgまでで、最大2匹まで可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 585,
        "QA": 820
    }
}